呢個市有份工加 30% 人工你走唔走？

同一行業，
忙唔忙唔知， 老細好唔好唔知
走又驚做唔穩
唔走又搵得小

萬一轉左 做唔長又有排煩

走左

緊係走

走

走左先算

呢啲POST唔講本身個數係無討論價值

同行轉 如果係我 唔洗諗啦 即轉

不過有啲野問下你
可以幫你分析下
1. 現職做左幾耐 ?
2. 現職上司關係好嗎 ? 你除左人工，仲有咩原因驅使你搵工 ?
3. 行業會唔會受疫情影響好大 ?

加咁多，cls，走

10k>13k定30k>39k?

做左 2年左右
所有野都唔錯， 唔係我搵工， 係有公司係jobsdb 搵我
影響都大， 如果武肺玩到一年既， 就危險， 短期ok

呢個時間比offer 我既公司有人唔撈， 要搵人， 都驚伏伏地， 不過人工又高左， 但驚做唔長就gg

走啦
呢個市都加咁多要人
我又覺得間野唔係絕望先咁

當然走
呢個時勢都肯比錢請人, 代表公司睇好後市/唔憂做

唔講得幾多， 驚比人起底
多左既錢可以全數儲起咁， 即係搵多左唔會洗多左， 唔搵多又落會影響而家生活

緊係唔走啦 我係你

即轉, 拎住高d人工, 揾下份可以叫價再高d

on撚9
連幾多跳幾都唔講得 呢個post冇討論價值

打隻字都驚比人起底

你老母講幾句都驚有人起底 你估你好撚出名咩

計我話老閪都唔走加300 又好加30000都好

驚你唔好學人問啦
定你1000變1300？

唔好再回po，唔好累樓主比人起底，HR捕住lihkg睇的

樓主唔好學人上網啦 比人起底架

又要驚又要問

好多連仔包括樓主 以為自己係明星 知名人士 個個都驚比人起底 你咁驚其實應該連個30% 都唔好講 最好唔出post 一了百了

走左先，反正留都唔知長唔長久

應該問，呢個市點解考慮轉工？

幾錢人工都會查到做咩 太睇得起我連神

咁你都要講吓代價㗎...

小心做唔長姐
有朋友上年八月被人高兩成人工請佢
今年四月, 啱啱被人減三成

屌你老母弱智仔，睇你個閪款唔好走啦，下一站你都係去匡智會架啦！

走，機會難得
我依家都有類似經歷
職位跳左三級，我都驚做唔黎
但我點都會試左先

你打左咁多隻字
已經知你住邊啦傻仔
IP都唔洗Check

打死都唔撚走
30%人工唔值得你冒被起底嘅風險

我份新工人工加得22%我都頭也不回。
1.做左年半先加得2%人工
2.日日ot.
3. 上司太西
......

咁你咪唔好轉囉
都唔會影響你宜家生活
大家可以慳返啖氣暖暖胃
請拉 樓主弱鳩智 短撚視

新工人工幾多？加22%咁多？

一定轉 就算個市好景
你轉工都未必可以叫高30%
反而依加個市咁差 新公司都肯叫高30%搵你跳槽 證明新公司老細睇好你

咁驚就咪撚上黎開post啦

行業又唔講得 連搵幾多都唔講得
咁有咩意見可以比

樓主on9
講人工都驚起底

緊係走
行頭窄即係大把人會翻兜同一間公司
好正常

加22% 都算OK既，我記得我FRESH GRAD 出黎做左2年之後轉工都大跳左60%... 不過辛苦度增加左100%...

師兄，始終知你個base先比到comment你，以上面例子講，10k變13k講真得3k去黎無咩意思，呢個時勢仲走黎走去? btw, 怕人起底既就唔使再討論，bye

未過試用期炒咗=失業

呢個真,但份份工都係咁

諗清楚呢個時勢失業搵唔搵得返份工先好去

你邊位憑咩覺得好多人想起你底

驚起底就咪撚出post啦， dllm

邊行呀

唔好走 留返低

樓主咁猛料，唔可以俾人知做邊行 幾錢人工
走啦 冇我哋嘅事

可能係炒散
時薪60-->80

呢段時間都肯出咁高俾你, 巴打一係你好X 有能力, 專材, 無左你唔得, 如果none of the above, 勸你諗一諗, 一動不如一靜啦, 你自己都驚做唔穩啦

咪撚覆佢啦 冇腦既咁都有人請

你搵廿萬就話驚比人起底姐咪又係同兒登中位數15k差唔多

小小野都驚比人起底

有閪人識你咩傻仔

大公司走得過 唔太驚裁左你 因為如果無budget應該都唔會請你走

唔好睇到自己咁大先啦撚有人識你咩
你唔撚講個BASE點討論落去啊ching

咁你就唔好走啦
唔係實比人起底

你依種人真係bitch格黎
又要驚又要上網開post講

憑咩覺得現職一定唔郁你

唔好轉喇
去到新環境有機會危險過你畀人起底

匿名上網都驚依樣個樣
樓主都係自己同自己講打下飛機算啦

為左30%人工就要被起底 正常都唔走

你做得兩年野 個人工都唔高得去邊。你話你而家年年加你20%就可以唔走，如果唔係一定走

老西都令到個base高左先